消息：東區醫院一名 43歲男人初步確診 與北區佛堂有關

Source: iCable

活佛fever

北區？

去到4點半自然0確診

iCable 打錯
北角先啱